有無人玩高達即時戰線?

有中文版

利申:自護撚

有，但我玩日版，睇唔慣啲機既中文譯名

咩陣營好呢，兩邊都想揀

自護真男人

lm先
有wifi 先dl 黎玩

雖然高達好型，不過我都揀左自護

之前封測過
太空坦克係移動版xbow,超勁,e隻仲有座塔加攻距
自護果面有捷達玩自爆都好勁

好多高達game都好爛，希望呢隻唔會啦

Gundam勁到喊

有無聯邦狗?

最勁係太坦坦克,射到你變傻仔

用舊渣加隻賴巴玩死佢
舊渣超好用

不過馬沙紅渣好廢，出黎真係靠佢起飛腳踢人個塔一下

好痛wo,踢一個無300血
btw自護隻舊渣係防守專用

睇片個gameplay好似麻麻地

DL左, 玩左一分鐘deleted

yes

隻game係clash royale之前出就得

後出重要無新意 真係食gundam就想人玩

呢隻就擺明係fans 向，不過cr 玩法再引你班粉絲，點都有捧場客既

自護友加兵團

server虧虧地

LAG到垃圾

五分鐘已dele

DL到日版但DL唔到港版

對架仔lag
泡菜順

紅渣偷塔一流

揀咗聯邦之後可唔可以轉

唔得

自護好似啲兵係弱啲，聯邦有高達又有太空坦克好屈機

老虎特裝勁

邊忽勁

可同高達抗衡

估唔到隻Game咁少人討論

3cost定6cost 3cost兩刀死喎

可以轉陣營
你入邊個陣營嘅軍團(公會)就會變嗰個陣營

用1水兵仔加飛機仔咪殺到高達lo

梗係6cost

算啦，天下新驚一大抄
你見se 都抄隻cr 模式加靚人設黎掠水

日本play store冇出
可唔可以當係cap水game

唔課金啦

聯邦d射程遠到on99

根本屈機，幾時先平衡

你望下隻6c老虎 再望下隻高達....

打條撚

條game又多bug, 垃圾bandai

要不是高達

搵鬼玩

聯邦仲要有一水建築解伊改同紅渣，跟本勁到癲

高達fans無計

日版有呀
不過唔知係咪中日韓同server

自護勁在近身、同原本設定一樣
注定比聯邦射死

比聯邦SM到喊

而家日版自護剩返30%，你地玩中文係咪一樣？ 會唔會係同server 只係語言唔同？

39% 至岩

高達已死
聯邦豬竟然多過自護

唔關事 聯邦d機太勁

用另一部電話開個新a/c(聯邦) 暫時上到戰域4都無輸過...

一樣，同一個服
成日遇到日本仔

應該無分ser 淨係唔同語言

點樣退出兵團

直接入第二個

輸都要用自護
自護啲機型咁多

無錯

自護軍有潛質，如果佢每隻專用機都出張ur 卡都幾開心

同高達ONLINE一樣連邦IMBA

ZEON!

大魔同陸高又係爭好遠

自護其實都冇講到咁差
伊夫同劉丹都幾好用

btw 加曼飛機都UR

聯邦都有核心戰機UR

伊夫我覺得一般
反而四分勇士我覺得幾勁

加曼飛機真心唔知出得做乜鳩😂 有無人識用

個人覺得有紅渣的話伊芙就無左作用，紅渣起碼點都踢到一腳

自護真男人

不過真心 俾聯邦個三架主角機屈死

老虎真係廢到 一出嚟就俾人輪

紅彗星淨係識打設施 仲要薄到剛本咁

LM

用石升lv就會厚

抽中只係開始

雖然好過G gen少少,但睇死呢隻game都係冇乜前途

聽日有維護
睇吓佢改唔改平衡就知有冇前途

佢九成九改返好個replay就算
果堆聯邦機封測op到衣家

OBT1自護屈機到6：4結果即nerf
OBT2掉返轉到聯邦屈返自護6：4
結果正式版完封不動

6:4其實差唔多啦，好難5:5的

紅渣6cost太高

紅渣又幾好用，好多時突擊真係靠佢。

但真係好薄

5cost飛行老虎先勁
一出有2隻

靠佢一踢一射，陰啲陰啲搏 1-0就算😂

6c喎 唔係咁易架

咪又係飛兩隻岡本山嚟

大家點睇自護嗰㗎閪艦 又慢又低攻手又短
啲ms又紙片 根本就係一㗎7c嘅肉盾

最慘係人地一隻原祖可以輕鬆屌打xx 跟著自護啲機又唔夠輸出

見到7C 已經唔想出,仲要UR

你話MS可以匿入去擋一兩炮就話,但都已經7C我仲可以出到幾多架機

都難守

巴打自護用緊咩陣?

防守一定要舊渣加直昇機，加埋芝達都仲叫頂到大部份攻勢

而家用緊呢隊，穩守突擊打1-0算

輸多 勝少

1Cost兵有咩用？

Dum波鐘用，可以截到高達第一下橫斬

師兄太多拆塔機，你隊好難守。同埋你啲機多數係單體輸出，比人堆人海就企響度，點都要擺啲範圍攻/多機數既

唔該 師兄我汁下先

求指點

舊渣點都要放，用黎隔開bd1 同高達好有用
試下將飛彈換舊渣？ 留一招水牛轟炸應該都夠

好
成日遇到人海戰，成十幾架飛機仔

我都係樣樣試下，唔係打得勁😂 響第4區都係50:50
大家交流下

最衰冇得用一部機重覆擺
8張1Cost步兵

屌聯邦部部血牛咁

渣古獵人3c一炮打幾百 根本智尻障

渣古獵人,太空坦克,雷射大炮,狙擊型陸高 是但出兩款加高達你都唔駛諗住過半場

火箭炮渣古Nerf到得一部好撚ON9

我都中哂伏，血又少

渣古獵人係咪聯邦得一隻兵仔果件？
果隻一兵都清到紅渣 賴巴，痴線🤢

我得6xx分

咁配法輕鬆十連勝

勁

舊渣堅正

左下隻狙擊型好屈 一開波抽到放佢上前場中間由佢射就得 再搵人保護佢

仆街隻陸高射程勁遠
我自護炮擊一係3COST火箭渣古一係5COST大廚
2隻都唔夠遠

堅垃圾，零平衡，除左打番自護外，高達無得打根本，鐳射加高達都夠清幾十cost

用人仔加隻老虎/芝達/直升機都清到。
或者起座野引走隻高達再出老虎片佢又得

會唔會係你未熟啲兵🤔

高達反而唔難搞，比佢偷少少但你搵隻紅渣偷佢另一邊分分鐘有賺

反而一堆坦克 直升機 吉姆再加陸高炮擊一大堆野迫埋黎仲難擋

自護十連勝達成 1100分個時達成，冇諗過有咁多錢

自護要十連勝肯定難過聯邦好多
點解可以設計隻game出來一開始就imba

問題係聯邦有1水建築，1水就解到6水紅渣

留名

聯邦一隻高達埋黎唔理佢可以爆入大城，紅渣唔理佢好似得大半坐小塔，同埋我都有用過小兵圍高達，通常對面一個空襲我就無曬，慘在佢空襲會扣到我塔，我無得扣，小數計計下都係輸少少

渣古獵人3c有隱形有麻痺添呀 再望下d射程
老虎? 落左場根本唔駛郁

師兄勁呀，自護十連真係好撚難

呢樣係仆街啲😂😂 一水兵我都諗緊點拆

用自護先係真男人

屌你老母黃巾兵，又比我狙擊到你

自護你點排法
我想試下

雖然自護的確同聯邦有差距，但係只要有意識咁解卡同適當時間進攻就冇問題，依家大部分自護既人都用飛行老虎，閳門咁，大家如果冇既都唔洗驚，我既配置用唔到依d野，尋日下晝先玩，打到零晨都1500分左，仲未感到吃力

大佬咩事

參考下師兄隊人先，而家都係響區5到磨緊

我抽野係開始抽一次新手包，之後就辛辛苦苦打上戰域4先至抽，之後由戰域4直到1200分就冇輸過，平手同勝利各半，好難全破對手，多數破1塔防守到時間就贏 ，細節位好多，我地洗唔洗開個group吹水？

黃巾請專心率土

一陣開完group又變小圈子就唔好啦.....

呢度講d基本手法啦

基本手法咪等對面做錯野 對面唔做錯野真係無乜機會贏 多數打和

細節有d既，3cost渣古，3架分2邊走，伊弗利特推拉路爆塔，戰機解元祖，自爆解鐳射大砲，陸戰，太空坦克，閘門，多彈頭解低cost,1cost引兵去中線比塔打，都係依d

自護難玩到仆街

係好撚難玩

閘門係邊架？ 出渣2 果款？

不過仲未抽得中3架渣右果張卡 果張有用

出吉姆同渣2，我都叫閘門

紅渣同高達比起，真係廢到

hkg係唔係自己友公會

高達屈到仆街

坦克直升機仲勁過吉姆渣古
睇嚟要開始帶多彈頭

自護架ur 飛機究竟係做乜撚野

比cut in你睇，用黎懷念下加曼😂

我都想知 扣廿幾血on99咁

用黎清步兵個d但血野，不過我唔會用依張野

咁樣出隻UR,連Bandai都玩鳩自護撚

用2分果隻咪得囉

7C戰車抽到用過幾次覺得無麥用

多彈頭係圓形，佢飛機係突擊，即係直線，雖然我唔會用依張野，但用途唔同

如果有聯邦部核心推進咁就好用

Core Booster又係bug來，多點轟炸又大力，都痴線

有張2分出6隻架....

個隻算啦，都唔會用

用黎試隻渣古獵人...

用黎做肉盾
成2100血

D9HK 現正招人
已達成50/50人數獎勵
兵團戰力高達13000+
招積分800+軍官 行菁英制度

有活躍whatsapp grp討論
有志為聯邦軍出一分力嘅就加入我哋啦

如何加入:
Search D9HK,選格納庫icon果個

救命呀 隻白色惡夢好撚惡呀

自護萬歲

白色惡魔 打錯

跟原著一樣咁惡

冇問題，用人海戰術打爆佢 自護萬歲

自護萬歲！

On撚鳩玩到7連，有bugs第8鋪唔比我出兵，直定定比人打

企

2000分了

擺2隻狙加塔 幾爽

聯邦狗

你地注定輸比白色惡魔

聯邦狗夠鐘食藥啦

被重力束縛既地球豬

你地做乜野玩批鬥

發現左個聯邦套路

8張牌入面只有3張機體牌，其中得2張負責進攻
其餘6張用黎防守 、 反撃 、 循環d牌
可以有效應對馬莎飛踢 伊芙快攻，速解雙老虎
對兵海都有抵抗力
不過好食起手果4張牌，同防守果陣一定唔可以放錯牌 ，一放錯位置 錯次序就兵敗如山倒。

其實聯盟係快攻同場面控制上係弱過自護好多，大部分牌都強調正面攻勢，但一面對自護d靈活打法同低cost牌組會好有壓力..

個人認為 ： 聯邦強機體性能同穩定性，自護就強場面控制同瞬間爆發，但係戰域5以下既場有優勢既一定會係聯邦，好多人只需要靠機體強度平推就可以上分；不過係高戰域地區自護將會因卡組既靈活性同控場而容易去打優勢。

我雖然係聯邦狗，但我覺得自護係高分段會比較吃香...

聯邦豬冇一個係無辜

自護萬歲

或者咁講，聯邦機體完勝，唔駛戰術，平推就贏。
自護要試唔同方法先勉強贏到

我係巴哈發左個心得，你地有興趣可以去睇睇，有埋聯邦

In自護，we trust

聯邦人人喊打，上網無咩教學

自護狗

身為聯邦，最怕唔係對面老馬
而係部老虎，全部野都好似會被佢一刀歌斷咁

老虎太慢

雙陣營2000分達成

雖然係聯邦玩家
但係都想同大家交流吓

用緊依副deck
上到1000分之後勝率跌咗10%
主要對手都可以穩定解高達/戰車/直升機
而對手嘅馬渣/SFS老虎
我都淨係可以用轟炸去解
如果對方連續出我點都要交半座塔比佢

想問吓大家意見應該點改

歡迎睇下我既心得，唔理自護定聯邦都可以幫到你

係自護就入啦

一齊玩

抽到狙渣，終於有個好炮台可以剋下高達

有冇人入呀

自護收600分以上玩家，只餘小量位置

剛入左

入左 自護萬歲

屌你老味個濕尻EXAM任務

閪到爆，但做曬了，代價係朝早7點訓，10:30起身

個3連勝 成日都第3場打和搞到斷纜
我諗緊好唔好輸返落戰域3先做

你依家幾多分？

千幾

千幾如果成日平手或者改改配置/諗諗點樣解卡好d

我都係打左成個早上 都係贏2場 差d想打爆部電話

有無閘門同飛行老虎？ 有既試下愛爾蘭蟹加閘門推一邊，夠水時再出飛虎去突襲/放遊擊清佢啲炮兵。
呢招響千幾分果段都仲好work, 一波攻勢可以扣到佢一半塔

閘門好屈，點破解?

閘門堅屈用渣害海湧過去，人一多迫到對面犯錯。有機會再出伊夫利特偷塔。
我見聯邦都有，而家4cost張空襲唔敢落

呢隊勉強穩贏一塔

起手是咪抽有資源送既5連同20連

用遊擊清佢
一係閘對閘
不過我自己鐘意推反方向，鬥比壓力睇下邊個犯錯先，自護有飛虎突破力強少少

我都會推第二條線 大家唔守 自護一定推得快過聯邦
對面守=送堆GM一隻隻入塔死 淨賺6c

兩邊閘其實係唔係本質一樣?

我見自護成5c都幾貴下

無遊擊

5c出車仔...

你講過隻係車庫，唔係ms出擊閘

聯邦圍住高達出戰術真心惡

入左個 HK寶聲高達團

衣家入左個日本仔盟玩住先 等佢人數獎勵....

我唔小心 自己開左個團
得自己一個自閉 有冇得退團

直接入其他團就得

終於neft渣古獵人同狙擊型陸高 buff紅渣同大魔

仲有閘門都nerf咗
由12部變8部

大家都有既野我唔介意
你望下狙擊型陸高同渣古獵人一次nerf幾多
你再睇下大魔一次buff幾多
你就明個差距有幾大
nerf完據點血量同buff完紅渣之後自護應該都可以威返排

聯狗準備輸死了

連1水炮塔都大nerf
唔駛棄坑住

威完呢劑之後紅渣等nerf

來緊出ez8 有預感聯邦ms閘會威一排

原來自護buff左勁多，來緊加曼搭紅渣呢個組合應該好屈下

閘門NERF左 然後新出兩部機都有號令 真係要出左先知

正

自護發圍了

捨得update未

改左啦

加曼部多普戰機好神，直行打埋去高達爆盾，陸高冇半行血，直升機坦克全滅

只係合理地去返之前Core Booster嗰種力度

但係佢只係3cost core booster 4 cost

紅渣勁到

紅渣咁buff法
好難頂喎

陸高改完之後廢左一半

之前個射程太癲 遠到渣古加農都射佢唔到。

自護部大魔之前定位係1機體推進前線5cost機真係多撚謝

終於平衡返D

開左個團：Zeon 香港00中隊
入黎換下卡

之前一直都係等佢過半線 用積達炸鳩佢

未過半線已經比佢射爆兩個en 倉

係 所以做自護真係比人禁住黎砌，
同時練出一身好功夫，nerf完之後分數火箭咁升

我都想咁講，到班聯邦狗狡盡腦汁諗戰術啦

其實佢地都知而家自護一定圍住紅渣砌戰術，自己諗計破啦

快d上官方fd睇聯邦狗尻叫

到聯邦狗練下技術啦

入團啦 Zeon 香港00中隊

有時對返zeon，我贏左 對面輸左
咁zeon個整體分係升定跌

pk了, 而家紅渣一出黎即守但俾佢un兩野都起碼無1/3, 仲要nerf渣古獵人
呢隻game d balancing就係我屈你一期你屈返我一期?

我見有人直接用預判空襲黎守

紅渣面對過1c自走炮，地雷

係咪計陣營點數?

過檔zeon
唔講都講埋 紅渣高攻血少，最怕有野檔住條路，cake一下就哂左6水
如果我係聯邦一定keep張平價建築卡：地雷，碉堡etc解紅渣
再如果紅渣衝到入搭，放隻呀寶2下搞掂佢，再衝返去對面黎個撚手特擊..

22xx分個個都係用紅渣
咁通常都唔會剩放紅渣架嘛
衝到入搭就起碼無幾百架啦
地雷好似整體廢廢地唔多想用, 試下d建築先

雖然buf左自護但係同聯邦打都係55開，唔好諗到今次buff左自護就比人開無雙。

只係之前聯邦打得太輕鬆，而家聯邦由easy mode 轉normal 一時未慣姐。

要有針對性砌卡組嫁啦

無玩過CLASH OF CLANS，對呢啲GAME唔太熟悉

其實有無咩準則去整一副DECK

利伸：用緊聯邦

睇自己戰術係點，我玩小號聯邦雖然琴日被削左，但係高達+bd1+陸高組合都係攻堅神器。

之後就簡防守卡，我鍾意用1c自走炮同埋2c直升機，防守效率高之外仲可以快速過慮手牌盡快抽返核心卡上手。

高達攻防都勁，範格係防守時可以一對多。配合埋炮臺防守對面犯錯的話隨時比你反推。
進攻時行得遠可以發動白色惡魔，隨時一下秒人地佈防ga準備。又行得快絕對係core卡。

打多d就會知有咩戰術岩自己同埋大路戰術，到時再微調自己卡組或者學人打法都得，係度口講其實大家都吹到天花龍鳳
打多d 會有思路嫁啦

p.s快打活動 而家隻exam bd1幾好用。

轉自護之後輕鬆上分

原來最死除左紅渣
仲有老虎d鞭

而家2000分個trend普遍都係炮塔+瞭望台組合。但係自護多隻冇腦紅渣成件事變得好簡單

呢兩個建築下一次可能大neff

加曼飛機+紅渣/4c依改/老虎 (突擊)
賴巴老虎+大魔 (推進)
4c依改+突擊老虎 (1隻1邊突擊)

依幾個combo好好用

自護終於可以再雖10年

紅渣本身已經勁仲要改強真係on lun 9
講完

紅渣+3c加曼戰機真係鬼哭神嚎

之前場場比聯邦狗笑住咁贏,
今時今日到番我笑佢住咁贏

3c 戰機真心變神卡，可以解對家玩炮塔，人海，連對面出紅渣都解到，又可以配合老虎突擊/紅渣

有師兄叫strakl?

抽到ur高達都好易比人打爆

高達唔係易俾人打爆，係易俾人引開

部bd1 特格係咪廢到咁
做個任真係慘過食屎
搞到轉玩空降算

Exam通常係陰人用，姐係進攻緊一條路果陣
見人地放晒cost去守你，你咪放另一邊去抽佢水

特格果部要半血先勁WO,唔係普通格

炮塔會射佢

Bo1特格係邊？

用緊聯邦係咪無得轉去自護？

聯邦BD1同埋高達都做唔到紅渣突襲個個效果

做任拎或者抽返黎

加入自護d盟就得，據隻game策劃講聯邦定位係正常打法所以冇自護咁強反擊力

我覺得符合返一年戰爭個設定既，用聯邦好似打緊防反咁

但人地隻紅渣一腳就扣超多

想問做邊個任 新玩得格鬥

你係任務，揀活動，就有講唔同任

新玩有冇話咩所在地好啲？

無分別

仲有冇人玩

估唔到連登咁少人討論

每日玩佢兩次拎完BONUS個箱就算

想抽新野都冇錢

有玩

太垃圾無乜討論價值
唯一優點係玩法不過係抄返黎既

有冇連登仔開咗兵團

愈玩愈好玩

On9 game 用聯邦守得住 然後反攻，組織得好都無用，人地一張自爆解哂 全滅，仲要配置時間咁短，根本無可能反應得到

巴打 有無位啊仲？
我想入 踢咗唔玩啲人啦

巴打咩名？

o靚ken 入了

玩緊

仲有冇人玩